文法問題 what is/are their names?

上網見到鬼佬講
what is their names
係啱定錯

錯

一個人有多於一個名/稱呼你已經可以話
What are his names

更莫講多人唔同既名

外國人口語唔太著重文法

上網見到鬼佬=/= native English users
native English users =/= 完美文法

英國佬 you're變your都唔少

唔該晒咁多位

who fucking cares

英國佬點錯，佢都係native speaker，唐人漏個s，都係未學滿師

放心 冇乜人咁諗
正路native speakers對其他人好寬容

對翻native speakers先會grammar nazi上身

但唐人會咁諗呢傻閪